同屋企人掃苦話返工唔開心，結果比佢地搞到火都黎

老豆：「返工係咁架啦，間間都有依d仆街係到架喎」

鬼唔知老母係女人咩！
聽完佢咁講就火都黎！
唔係要求你安慰下
但你咁講真係令我火上加火囉
仲要我講完一句佢就不停重覆又重覆e句
講到自己乜都已經睇化哂咁
仲話係得我先覺得咁驚奇

This is on9 jai

所以咩都唔講最好

如果返新工同佢掃苦佢就話：
「喂，你人工同其他同事一樣架喎，係老闆都想請一個又易上手做野又快架啦」

好似講到受苦係應該咁 問題明明出係西老闆到

係咁架啦
個個屋企都有依D人係度架喎

選擇同爸爸訴苦咁撚溫馨？！打比朋友好過啦

渣ga

最慘係老豆老母都係咁
老母就一定會係話係你既錯
但老母根本唔知成件事係點

屋企人問到唔通唔可以唔答咩
好彩今次個個朋友都肯聽我癈up
真係好小可

轉多幾次工就會發現天下烏鴉一樣黑

仆街廢老

「我地以前咪仲辛苦」
「你呢啲 八/九 十後真係唔捱得」

諗返轉頭，你想你老豆老母點答你

其實點安慰人好
事實如此

d老豆老母問你做成點就好似鬼佬問你how.are u 一樣，你答fine thank you咪得囉冇人預你訴苦的
出外靠朋友啦小朋友

幾時你都可以選擇唔答, 等於我而家回左post都唔等於你要傾落去,right?

第一時間諗起潮文

任嗌架喎

返第一份工就呻 然後我老母叫我辭職

下，我老母見我係屋企就不停hi我，我話辛苦佢就話辛咩苦，日日係到打機（利申學生）

玻璃心

「阿仔，唔好唔開心啦，加油呀」
或者
問問佢我有咩做得唔好比d意見我

其實就係咁簡單

我屋企人如果知道我做得唔開心或者辛苦會叫我唔好做
不過都係揀左捱左佢